三名14歲少女失蹤多日 全都在男網友住所尋獲！

2020/11/19 11:26

新北市又見少女失蹤案，土城一對夫婦發文協尋愛女，就讀國中三年級的14歲女兒留紙條，說要去新北耶誕城，就再也沒回家，且辦來的手機被學校沒收，竟偷藏另一支手機使用，根據臉書紀錄，是被一名男網友帶走，警方調閱上百支監視器，終於找到人，竟被16歲男網友騎車載進地下室。男網友坦承已與少女發生性關係，少女爸媽當場氣炸，怒向莊姓少年提告妨害性自主罪。

2020-11-19 13:20

再傳少女失蹤案！新北市新莊一名媽媽在臉書上PO文，指稱年僅14歲的女兒過了下課時間，卻沒有回家，等到晚上仍不見人影，沒想到今天上午蔡的同班同學李姓少女在被家長載到學校後也失聯；新莊警分局調閱監視畫面並以手機定位尋人後，今天下午找到兩人。據悉，兩人在桃園與兩名男網友一起在一間套房中，至於詳細情況，須待人帶回新北由警方詢問後才能得知。

台灣真係啱拜登去

新北市

台灣最美風景是淫

新北+1

想屌

蕭生起新北識玩

臺灣最近咁多依啲case

呢個成就唔知11哥解左鎖未?

2020/11/18
為了和男友同居！新竹14歲少女「失蹤3天」 男友家人見警方上門相當驚訝

新竹縣一名年約14歲的張姓少女，13日晚間趁母親不注意時，為見男友偷跑外出，徹夜未歸。家屬擔憂少女未成年，獨自外出恐有安全疑慮，遂向警方報案。依通訊軟體的對話紀錄，查得一名疑似該少女的男朋友，警方16日早晨前往少女男友桃園住家查訪，果然尋得失蹤少女。

14歲，拜登厭老

少年家人見警方上門相當訝異，表示少年謊稱少女已徵得父母同意，2人可以同住，氣得打電話怒罵少年，「你現在是怎樣？」、「人家媽媽14日就打電話報警了欸，你說你們有講？」得知實情後，家屬表示，往後會多加注意，避免相關事件再度發生，並撥打電話向對方家長表示歉意。

警方於當場請求少年父母務必訓誡該名少年後，隨即驅車將張姓少女載回竹東鎮，少女家長見女兒平安歸來後，終於卸下心中的大石。

職業性失蹤

14歲

第一張好似幾大波
唔怪知得咁多後生仔走去台灣

女生外向
係都要自己主動送塊西比mk屌

去朋友屋企住下啫，有咩問題

對老母都太封閉喇掛

收爺啦7頭 日撚日係到蕭生蕭生

重起到機咩

新北市係一個異世界

too old

好似好正,14歲又PINK又緊

第一個

警方表示，少女手機早就被師長沒收，透過同學幫忙找到少女的臉書，發現她另一支手機有與一名莊姓少年聯絡，要對方到土城住家接她。據了解，少女不服父母的管教方式，加上父母要求晚上10點前要回家，14日當天玩到超過門禁時間，大門遭反鎖，少女因此找找來男網友載他離開。

在返所途中，金城派出所副所長也忍不住在車內訓斥少女，詢問「他（莊姓少年）凌晨去載你，你是被鎖在外面？」少女還一派輕鬆回應，「嘿阿，我就不知道怎麼辦！」副所長也直言，「撞（敲）門就好了啊！妳爸媽煩惱的要死，妳都沒要沒緊、逍遙自在！」前方負責開車的另名員警這時也忍不住加入訓斥行列，「（妳父母）還請我們來找你！」

帽子戲法

插落去一定好舒服

I am coming

講起湯渣華
毓民話遲一排會爆撚晒11哥係雪廠街啲野出黎

好想住台灣🍇🍇🍇

坐咗幾耐

又係新北人

台灣咁易呃蝦條。。

係+3

台灣最美的風景是

R痕姐 唔開心唔開心

樓主d相邊度搵

想要第一條女d相

點解有啲台妹可以無撚咗個腦咁

以為3個係哂同一條仔到

禾刀想甘挽

間屋又好似幾靚 係牆紙柒啲

真係抵撚死

上面啲人連14歲𡃁妹既相都唔放過

仆街失蹤多日，一定唔中出嗰一次

14歲咁細個波都無 有乜好玩
係都食啱啱好16歲嗰啲啦

新聞

Seed? 番號？

所以拜登上台, 支那就會武統台灣

2020.11.13 10:13
新北市一名20歲宋姓男子透過手機交友軟體，結識一名14歲國中女友，雙方交往5天就發生親密關係，少女事後發覺兩人關係發展得太快，宋男用手機傳簡訊安撫少女，內容包括「這種事通常會吃虧的是女生，然而，我也覺得我的第一次給你也是很珍貴的」，並稱「這個第一次我留了20年」「雖然我是男生，但並不代表我隨便」等語。

結果被女方父親看見簡訊內容怒提告，新北地檢署審理後依妨害性自主罪嫌將他起訴。

Biden應該會記得新北市 應該好想去

少女父親無意間發現簡訊內容，憤而對宋男提告性侵，宋男到案後坦承與少女有發展親密關係，但矢口否認性侵，辯稱2人當天原本是在客廳寫功課，寫完才進房間聊天，發生關係前，有先問過少女意願，對方沒有拒絕或反抗，甚至還將自己衣服拉到胸口。

檢方調查，2人事後仍互傳訊息，其中少女曾回傳「我也愛你」、「抓的力道剛好」等語，宋男提議再找時間見面，少女也回答「你找得到時間就好」，甚至反問宋男自己的胸部大小怎麼樣。

垃圾台狗

唉，投錯胎

公平咩 依家啲mk妹唔係鍾意韓仔style咩 定係我脫晒節

新北又+3

新北永遠不令人失望

台妹易呃

香港MK見到咁既樣 有錢都要選下客啦

我係新北人啊屌

有錢

一日一次

樓主po咁多個全部都係14歲

係仲要係一個禮拜內

一次？

個男人如果住香港

新北市真係福地嚟

生女就唔係

氣炸爸媽~!

左膠: don't blame the victim

有名你叫

只係睇吓有冇人再Po 上連燈姐

Ptgf出到黎見到肥矮毒 真係會走人

又氣炸

有無統計過而家究竟加到幾多

又係新北市

唔通高大隻靚仔要叫雞

大把

KEYWORD: 家出少女+無限制

愛情既魔力

女人過左13歲仲係處好丟臉,好似係

拜登要去訪問台灣了

點解新北市咁痴線av有無嘅情節佢都有

想睇下3件女女咩樣, 好似唔錯, 仲要14

你點知的

打晒格都覺得好能正

新北巿係男人天堂

都唔係呃
可能D女仔唔想番屋企, 就會上網問人有冇得收留
日本好似都有唔少呢D
帶左番去應該預左比條佬. 叔叔任食

朋友係雞頭

寶島

佢地太毒？

14碎

2020/11/17 09:36
花蓮近日又傳一起15歲國3女生，離家3天未歸，同學稱一名男子曾和少女一起，而男子到案後卻不見女學生，警方加強尋人後，在11月16日找到少女，原來她沒跟家人說，就逕自和男友外出，男友接到警方電話後，立刻將少女從台北帶回花蓮鳳鳴派出所。

14歲係初熟，太大

拜登岩3-10歲

馮親有戀童個啲新聞一定會抽拜登水好好笑

台妹真淫蕩

新北又嬴

agger!!

你覺得香港好難?

生個女出黎
辛辛苦苦養佢
持續十幾年
每日俾佢嫌棄
然後有一日
佢就比人中出了

父母抵喎 用呢種方法教女咪教成咁囉
反鎖大門咪出面揾地方訓 合情合理

台灣無成年處女

下

啱wo
唔係你反鎖大門想佢點？
瞓街？

反鎖得就預咗後果啦
唔係以為個女會喺門外成晚認真反省呀
出面咁多誘惑大條道理 俾我真係睬你都有味

真啊 冇比痴線佬捉去做性奴咪算好彩
呢啲父母真係唔撚識死

男人唔播種生條J出黎為乜？

4歲就差唔多

14歲就一定pink? 青頭仔就唔好比人知啦

咩反鎖呀 唔通開住度門咩

父母要求晚上10點前要回家，14日當天玩到超過門禁時間，大門遭反鎖

你覺得佢想返屋企咩
一走就走咁多日
好有可能係鐘到無㩒啦

其實反鎖有咩問題佢唔識叫開門？

仲好意思笑拜登自己先最戀童個個 小朋友咁樣都j cls

懲罰黎架 叫就開就唔洗出走啦
幫呢啲咁嘅垃圾父母兜冇嘢下話

男網友坦承已與少女發生性關係

咪係

你話佢叫極都唔肯開門就話姐

你地個女咁夜唔返，電話又無（被人沒收）
鎖門想佢知自己錯好合理，下次唔敢再夜返

咩人會見到反鎖就走左去人地度幾日

嗰個差佬都咁講啦，佢仲嬉皮笑臉

拜登

多謝哩啲父母 可以令我有機可乘

出去俾人開發完又再冇門禁唔洗俾人管我跳埋舞添呀

14歲就咁淫

好多小妹妹小學就已經破處

新bug屎真係永遠唔會令人失望

睇你想點計啦
佢唔想返屋企直頭就唔會返啦
返到見鎖大門 咪更加鬥氣唔返囉

你又知個女冇叫
鎖門就會知錯乜嘢邏輯嚟
14歲正值叛期 唔聽父母話基本野
俾我都會同你玩大佢 鎖門丫拿
我依家連處都冇埋後悔未

想屌
我要移民去新北

我係諗佢父母會覺得如果我咁順攤俾佢遲返，佢又會有下次

咁咪自己承受返個後果囉

岩岩冇耐兩隻狗都食咗個20歲女

食撚滑

起你老母，鄉音都未清

中二睇情況
有d應該真係未發育

16以下呢

抵某d人溝唔到女，歡迎對號入坐

識食

啜撚住條jerjer

第二個張相

你老幾小制人幾點返屋企
根本就應該立家庭教育法
呢D封建思想要判刑事坐返幾年睇下D廢老仲敢唔敢咁撚巴屎閉以為自己大撚哂

你講乜

發現連登真係好多細路
同你哋講家庭教育真係晒氣

每個家庭都有唔同既管教方式
你哋心目中只有“放養”先合理？

14歲 女仔 身上無手機
屋企人都俾佢出去，叫佢十點前返屋企
我睇唔到呢個家庭有咩咁過分

好多人屋企甚至裝cam，開定位
我見過更多更誇張既

你唔了解佢哋子女係點
都可以評論到佢父母唔啱嗰下真係勁

本身都唔想咁認真評論，但原來真係咁多細路仔唔識換角度睇野

根本呢個唔係現代合理解決方法
以前未有得上網識人，就話要走好難
屌你宜家㩒個製就一堆人應你
晚晚去唔同地方住都得

未入黎已經估到係台灣

係你本身就認定錯嘅一定係個細路喎
係你唔夠客觀喎 教女可以有好多方法
咩年代重玩門禁？
啲細路最鍾意比較
返到學校又可能會羨慕人哋屋企比到足夠嘅自由
隨時自己俾人笑埋一份
我問返你你有冇喺個細路嘅角度出發點去思考過？
搬啲極端例子出嚟做比較 睇嚟你都係怪獸家長

本身台灣個法律就有門禁，好心你啦，唔識就唔好衝出來柒